每人都有自己關心既野

我以前見人街玩social experiment「每個樽身會寫1d字，每個人會將coins 入落其中一個樽」
個樽最多coins ，代表係最多人共同既意願
例如既題目
A)我係藍絲 B)我係黃絲 C) 我係香港人

A)多元意見係最好 B) 我講哂最好 C)

sorry for 1999
利申：我想玩好耐
有冇咩好topic

自推
如果係五大訴求又o 唔ok
1. 特區政府立即撤回逃犯條例修訂
2. 推行雙普選
3. 收回「暴動」定性
4. 成立以退休法官為主席的獨立調查委員會
5. 律政司必須保持政治中立，絕不可政治檢控